https://web.archive.org/web/20020621141344/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=316

### [6320] ひろ	2002.04.07 SUN 10:45:46　
	
おはよう～(^o^)丿

今日は、どんよりとした曇り空。１日こんな感じなのかな。
昨日は、毎年恒例の花見を行いました。息子が以前行っていた学童保育時代の、気の合ったお父さん、お母さんの集まりなんですが、結構楽しんできましたヨ。
桜の木も、遅咲きで満開のものがあったので、まあまあとしましょう。子ども達も参加するのですが、もう中学生、高校生になって顔と名前が一致しなくなってけど、おしゃべりをしている間に、ああ～、あいつかぁ、と少しずつ思い出してきますネ。
明日から、いよいよ新学期(もう既に始まったところもあるようですが)、みんな気持ち新たにスタートです。

Ａ・Ｈも、いよいよシティハンター再開と言うことで、新しいスタートを切るんですネ。心ウキウキ、胸ワクワクで～す。

今日はこれから出かけますので、この辺で。
サイナラ～(^^)/~~~

### [6319] nana	2002.04.07 SUN 02:27:40　
	
こんばんは。
宮崎はいま雨が降ってます。雨…こんな日に車で外を走ると…そう、とくにこれからの季節…大変なんです。　蛙…蛙さんたちを否応なく轢いてしまうんです。「プチッ」…っと音もします。そのときの感触（？）といったら…。哀しき田舎道…。
　いやな想像させてごめんなさい！！

　＞BlueCat様[6316]　今、「神谷明リターンズ！」聞いてきました～。情報ありがとうございます！“バンチラコーナー”のなかで初めてA.Hのりょうの声を聞きました…なんか、C.Hの時の声
より大人びていて、ドキッ☆☆、っとなってしまいました～！
番組のなかでも紹介されてたけど、神谷明さんの声はホント癒されるなあ。次のA.Hネタが楽しみ♪

　＞ひろ様[6302]（はじめまして！）
　「北条司イラストレーションズ」の詳細を教えてくれてありがとうございます！

　…ここの掲示板はネット初心者のわたしにはみなさまからいろいろ教えてもらえるのでとてもありがたいです。
　それでは。
　

### [6318] 無言のパンダ	2002.04.07 SUN 00:23:32　
	
こんばんわ★

今日こちらでは雨でした。明日は夏並みの暑さになりそう！
気温の変化に身体が対応できましぇ～ん(ｰｰ;)
みなさんも体調にはくれぐれも気をつけてくださいね。

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様（６３１６）
さっそく聞きましたよ～♪「神谷明リターンズ！」！
情報ありがとうございます☆
下ネタというか、くい込みネタ？！爆笑でしたね(^○^)
ＡＨの再現、よかったです♪神谷さんはもちろん、香瑩を演じる雪＠五月さんもクセのない声なので、すんなり耳に入ってきてイイ感じでした(^^)
私も、ひとつメールを！と思ったりしてるのですが、いまひとつネタが浮かびません・・・！でも絶対、絶対送りたい！
そして名前を呼ばれてみたい！・・・が、「無言のパンダさん」と呼ばれるのも、なんだかなぁ・・・(T_T)

＞葵様（６３１７）
そのボックスティッシュも、もったいなくて使えない・・・ティッシュさえもコレクターアイテムにしてしまいそうな予感！
コ＠ンといえば玄田＠章さんが出演された回があって、この回の小五＠はいつになくシリアスモードで、まるでリョウＶＳ海坊主さんって感じで、見ごたえありましたよー。
あ、コレ前にも書いたかな？もしそうだったらすみません！

＞まろ様
リョウの車って「モーリスクーパー」っていうんですか？！
ミニクーパーじゃなくて。
ところで私ラジ＠へは、いつもまろ様のＨＰから行かせてもらってます！いつもお世話になってます_(._.)_

それでは、おやすみなさい♪(-_-)zzz

### [6317] 葵	2002.04.06 SAT 22:02:12　
	
＞無言のパンダさま［６３１５］
　１００円ショップでコ○ンのボックスティッシュ？！スゴすぎです～ ！（笑）先日もテレビで去年の劇場版見てたけど、神谷さんはやはりリョウのイメージが…。でも、小五○もオイシイですよね♪

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま［６３１６］
　情報ありがとうございます。早速お邪魔してきますね♪

### [6316] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.04.06 SAT 10:22:13　
	
　こんにちは。
　昨日（４月５日）のラジ＠（インターネット・ラジオです、Ｙａｈｏｏ！やＭＳＮなどなどの検索サイトで探してね。一週間以内なら再放送が聴けますよ）の「神谷明リターンズ！」という番組のバンチラ・コーナー（バンチ連載作品の一部を神谷さんと雪乃五月さんがドラマで聴かせてくれるんです）は、Ｔｏｐページのとこに「エンジェル・ハート」ってあったからどきどきして待ってたら、やっっぱりそうでした！先週号（３８話）の冒頭部分をドラマでやってくれたんです。神谷さんのリョウの声はやっぱりいいですね～、すっごく嬉しい♪　今度はいつかなぁ。
　あ、今回の放送、前半はけっこう下ネタとかも出てくるんで、驚かないでね(笑）

### [6315] 無言のパンダ	2002.04.06 SAT 00:21:32　
	
こんばんわ★

昨日、１００円ショップで「名＠偵コ＠ン」のボックスティッシュを見つけ、思わず３種全部買ってしまいました(^_^;)
１００円て気軽さがいいんですよね～♪

＞ゆうちゃん様（６３０６）
パイソン型のキーホルダー、たしか海里様がディ＠ニーシ＠にあったと以前報告されてたんですよ(^^)
それにしても、ミニカー欲しいですよね～♪
最近、ミニカーもいろんな限定モノが出てるし「ＣＨ限定モデル」で出してくれるとうれしいですね(^○^)
キャラクターグッズといえば前にＣＨのＴシャツを購入した時だったか、「これからどんな商品を希望しますか？」というようなアンケートがあったと思うのですが、ちゃーんと考慮されているのでしょうかねぇ？
「ペーパーウエイト」を希望された方が多かったのでしょうか？
う～ん・・・謎です！

＞葵様（６３１０）
「子連れ狼」にウケてくださってありがとうございます♪
私も香瑩がリョウにむかって「ちゃん！」と呼びかけるところが見たいデス！（笑）

来週のＡＨが気になるところですが、「明日の朝日」のように希望に満ちた展開が待っていると、私は信じますヨ！

では失礼します。おやすみなさい(-_-)zzz

### [6314] いも	2002.04.06 SAT 00:20:54　
	
こんばんわ。
今月から大学三年生になりました、いもです。
来週から授業が始まるので、ここらで春休みボケした体に気合いを入れ直さなければ！

さて、レスでございます。
＞かおりさま[6313]
ＣＨが好きで、香が死んでしまったことにショックを覚えない人なんていないと思います。
ＣＨを読み直すと、何度もその思いがぶり返します。
そんな中でＡＨを読んでいる人は少なくないはずです。
ここの人達はみんな本当にいい人なので、
ツライ時はガンガンカキコすることをお勧めします。
みんなでツラけりゃ、怖くない！！ですよ。

＞yaekoさま[6246]
こんばんわ。
リョウと海ちゃんの決闘の時、リョウの銃には本当に弾が残っていなかったのか？私も考えました。
結論から言うと、私もリョウはまだ弾を持っていたと思います。
海ちゃんが気配を消して、香が墓地に走り込んでくる直前、
リョウは残りの弾の確認をしてます。その時リョウが、
「チッ　弾はもう残り少ないな」って言うんです。
つまりまだ数発は残っているってことですよね。
それから例のシーンまでリョウは一発しか撃ってない。
そして、リョウの表情の変化について。
リョウにとって自分の命を救い、海ちゃんを殺さないキッカケになった時計のアラーム。あれがなければ、どちらかが確実に死んでいたと思う。
二人共が生きるキッカケを与えてくれた香に対して、色んな意味で「救われたな」って思ったのと、張りつめていた緊張の糸が切れたのとが相まって、あの穏やかな表情になったんじゃないかあと思いました。
なんか変な文ですいません。（汗）

長々失礼致しました。
それではこの辺で。皆様おやすみなさい。
いもでした。

### [6313] かおり	2002.04.05 FRI 23:27:33　
	
書き込み2回目です。こんばんわ。
この間、初めて今週号のA.Hを読みました・・。
そしてこの間、香ｻﾝが亡くなった事を初めて知りました・・。
本当に初心者という事と香さんが亡くなっていた事にｼｮｯｸを
隠し切れませんでした。
もう少し勉強（？）してから書き込むべきだったと思ってます。
とてつもなく切ない気持ちになりました。
これから、A.Hのｺﾐｯｸを買ってきます。（夜遅っ）

G.H（あってるか心配；）と私はﾀﾒなんですが、彼女オトナっ・・。
素晴らしい美人です。(笑)
いいなぁ・・・。
でわ、ここらへんで失礼します（＾＾）

### [6312] UMI	2002.04.05 FRI 16:42:01　
	
おひさ～ｖｖ
バタバタしてたら時が過ぎ・・・・
カキコするのを忘れてました
あぁ・・・・忘れられてるかな？？
＞今回のA・H
の、前に。今回のバンチの表紙がすっごく気に入りましたｖ
アシャンはすっごく真剣な顔で・・・・
リョウぱーぱはニヤリ♪
ほのぼの！？としてきにいりました
二人ともカッコイイ
で、今回はさいしょっからビックリ！！
でもなんか、丸まってるアシャン見て
親子っぽいなぁ・・・・と感じました
子供みたいでしたアシャンちゃん♪
まぁ冴子さんも怒るのわかるけど、親子だし、許してあげて♪
って気になりました。
＞今回の名場面
冴子「彼女は香さんじゃないのよ・・・他人よ　殺し屋よ！そんな女が香さんの部屋を我が物顔でウロつくなんて許せない！」
リョウ「そうさ・・・・・・香じゃあない・・・・
香の子供・・・・俺の子さ・・・」
いいねぇ・・・りょうちゃん、父親だって自覚というか
自分がやらねばって気になってる
冴子さんは、香さんのことが気になるんだろうなぁ・・・・
＞笑えた場面
冴子さんに信弘がおばさんって言ったトコ
すっごく笑えた！言う時は言うねぇ～(冴子さんファンゴメンなさい)って思いましたｖ
あと豪華な掲示板のトコ
李大臣さすが・・・・やっぱりそれだけリョウのことを思ってる
なぁ・・・・なんて思ったりして・・・・・
久しぶりに来たのにこんなんばっかですいません・・・・
なんか私が来てない間に、見知らぬ方が！！
よろしくお願いしまーすｖｖ

### [6311] 千葉のOBA3	2002.04.05 FRI 15:19:40　
	
やれやれ、やっと今日から、学校が始まりました。
そういえば、大学入学というかたもいらっしゃいましたね。
新入学、進級、就職のみなさん、おめでとー！
がんばってくださいね。いーよなー、無限大の可能性のある人は・・・。（ため息）

今近所のファミレスに友人達と、ランチしにいってたんですけど、レジのところに、ミニクーパーの赤で、屋根が白のが、売っていた。でも最新モデルのやつなんですよ。大きさもてごろだし
これが、旧型なら迷わず私は買っていた。・・・考えてみたら、ファミレスって、よくこういうのおいてありました、以前から・・・。子供がねだるので、見せないようにとばかりしてて、もっとよく見てれば、あったかも以前のミニクーパーも。
みなさんがおっしゃるように、私もほしいな、ミニクーパーは。
本物のオーナーになるのが、夢だったけどそれは、ムリだから、せめてミニカーで・・・と思います。なんか、もっと色々企画してほしい。手頃なのがいいよな・・。値段的にもさ・・・。

今週号みてて、そういえば、阿香の靴って・・これ、りょうちゃんが買ってあげたのかな？それとも香ちゃんの？・・とか、またよけいなところでひっかかってしまった？服は、なんか大きめなので、ひょっとして香ちゃんのか、とか前に思ったけど。靴ってそうそう合わないだろうしなー。こういう事って考えだすと、終わらないんだよね。私的には、阿香が香ちゃんのもの使っても別にいいの、香ちゃんも、そうあってほしいと思ってると思うから。でも、なんか気になったりして。そのうち、りょうちゃんパパとショッピングしたりするのかな？今までそんなこと楽しめなかった分、たのしんでほしいよね。せっかく、香ちゃんがあげた命なんだから・・・。そういうことでも、来週の余命うんぬんは、気になります。りょうちゃんが、二度も香ちゃんを亡くすことにならないでほしい・・・。心配だー。

### [6310] 葵	2002.04.04 THU 22:25:29　
	
＞無言のパンダさま［６２９８］
　リョウと香瑩の「子連れ狼」説に大爆笑しちゃいました☆サブタイトルにでもなんないかなぁ…。（笑）
　ペーパーウェイト、私は買いませんでした。もとい、（高くて）買えませんでした。（泣）どなたかが書かれてたけど、全プレみたいなのがあると、泣けるほど嬉しいんだけどなぁ…。

### [6309] RYO	2002.04.04 THU 22:22:13　
	
ヒマなんで後一言だけ、スイマセン。

やっと、伝言板が復活したってことは、また美女からの依頼が来るのでしょうかとても楽しみです。また冴子さんヤキモチ焼くのかな？

明日大学の入学式だー。帰りに新宿よろうかな（キャッツアイとか）。






　

### [6308] おっさん（岐阜県：お久～！！）	2002.04.04 THU 22:08:06　
	
毎度、ここ最近ま～～～ったく来れませんでした。仕事が忙しいのと帰るのが遅いのと・・・つ～ことで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！

来たね来たね解禁～！！（もちラジアン○ミテッド風）・・・冴子さ～～ん、いかしすぎ！！も～キャラがおもろいじゃない！！冴子さんの実年齢って４０歳いってるんっすかね？？？だってりょうが「オマエの半分にも満たない」って、でも冴子さん本人が１８～１９歳（ＧＨの年齢。ってことは３６～３７歳ぐらいってこと）って言ってるけど実際どうなんでしょうか？？？冴子さんも謎っすね・・・＾～＾；。別の話になりますが、李パパいきなことするね～。依頼人１号ですね。「よき父親に・・・」りょうパパに育ての親に一言言ってあげたかったんですよね。なんか李パパらしいって思いました。

今日はレスはパスっす。でも新しい人が結構来てるんで一言ご挨拶を・・・初めまして！！おっさんと申します。皆様間違えると思いますが２６歳の女性です。以後お見知りを・・・つ～～～～ことで今日は消えます。

### [6307] RYO	2002.04.04 THU 21:59:50　
	
こんばんわ。　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　また来ちゃいました。カキコでみなさん今週の冴子さんがとても好評ですね。個人的にはCHの時はなんとなく、クールビューティな感じの女性だったのに。AHではまるで昔の香みたいで（笑）いいカンジですよね．　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　来週号の行方が本当に気になりますよね、一体どうなるんだろう？　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　

### [6306] ゆうちゃん	2002.04.04 THU 21:14:44　
	
こんばんは。
今週の冴子さん、イイですね。ＣＨのときは香ちゃんと対照的なキャラで、あまり好きではなかったんですけど。ＡＨでは、感情を表に出すキャラがあまりいないので、冴子さんが頑張ってるカンジです。なんか、可愛いかも。
伝言版には笑かしてもらいました。それはそうと、１年前の香ちゃんの事故と、伝言版の撤去と、どっちが先だったんでしょうね。

luna様[6284]、無言のパンダ様[6285]、いも様[6291]、ミニカー商品化の件、賛同くださってありがとうございます。無言のパンダ様提案のパイソンキーホルダーも、いいですね。ここのBBSに企画させてもらえれば、今以上に購買率あがりますよね～。
ところでluna様、カレンダー捨てたら、きっと後悔しますよ～。私はカレンダーも買ってませんが。書き下ろしも無かったし。でも、数年前、ＣＨグッズ＆ＦＣ会報（ご存知の方いるかもしれませんが日本一軽いＣＬＵＢ）を引越しのとき処分したことは、ものすごく後悔しています・・。

对了,luna，如果把日历扔了，一定会后悔的~。我也没买挂历。也没有新的。但是，几年前，CH周边&FC会报(可能有人知道是日本最轻的CLUB)搬家的时候处理掉了，非常后悔。

### [6305] 逢川	2002.04.04 THU 12:14:13　
	
みなさんこんにちは。
ホント今日は風が強いですねそれにこの暖かさは･･･
初心者の私がノコノコと顔を出してすいません　(ーー;
一日も早く皆さまとの会話に参加出きるように探してまいりました「コミックバンチ」！！近所にコンビニはたくさんあれどないんです･･･でも見付けました！！今週から買い続ける･･･アノ懐かしい日々が始まるんだなぁ～。
ＣＨ復活はとても嬉しい限りですが香ちゃん大好きだった私は
まだまだ複雑･･･もう少し時間を下さいと言う感じです　ｆ＾＾;
早くＡＨの世界を把握したいと思います！！

＞無言のパンダさん(6298)
ＰＣエンジンは発売したとき弟と即買いしました･･･（小遣い貯めて）内容はう･･･ん記憶が薄らいであやしいですが、かなりサビシイ仕上がりだったように記憶してます。
今ＰＣエンジンの本体持ってる人いるのかな？
すごろく１００円ですか･･･私はこれまた小遣い出して買いました

＞ＢｌｕｅＣａｔ(6304)さん初めまして。
初心者の逢川と申します･･･
ＣＨのＤＶＤ化私も希望します！！！！
録画しまくったビデオ達もかなりくたびれてあやしくなっております･･･是非ＤＶＤ出して下さい！！

はぁ～今日はお休みなので昼間からパソコン開いてみました。

### [6304] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.04.04 THU 10:26:36　
	
　こんにちは～。今日はとっても風が強いです。
　あれからもう少し考えて、冴子さん自身も、自分の心を整理するためには感情を吐き出す必要があったのかな～なんて思いました。でも・・・リョウと阿香が親子してる姿をこの目で見て、うん、少しづつ受け入れるようになれたのかな、だから「あなたは今や父親！子供を養わなきゃならないのよ！」って言えたのかな、なんて。「親子以上になっちゃだめよ」って念押ししてるようにも見えるけど(^｡^)
　リョウは香の部屋に誰も入れさせなかった・・・ということは、掃除とかもリョウがしてたんですよね、掃除をしながら・・・・あの部屋でひとり、思い出にひたってたりしたのかな～とかつい考えちゃって・・・（椅子が出てたりしたのはその跡？）切なくなってしまいました。
　ところで、あの予告を見て「木更津キャッツアイ」を思い出したのってわたしだけ？

　北斗の拳のＤＶＤ化が決まったらしいんですけど、Ｃ・Ｈも早くＤＶＤ化しないかな・・・。

### [6303] 千葉のOBA3	2002.04.04 THU 08:20:49　
	
おはようございます。春休みなので、曜日の感覚がありません。
明日から、新学期じゃん！と言う感じで・・・。昨日、父のお墓まいりに行ったら、もう八重桜が咲き出して、その中に黄桜が・・・。お酒じゃなくって、ほんとに黄色の桜。昔住んでた所で見て以来でした。なつかしい・・・。ということで、感想です。

うーむ、ズーンときたり、笑ったり、喜んだりといそがしい今回のお話。まず、Ｃ．Ｈの復活はうれしいです。やっぱ、りょうちゃんには、元気になってほしいし東口に伝言板がないのは、さみしすぎる。（でも、あの台湾バージョンには笑っちゃいました。）・・・で、冴子さんの、年齢・・・。うわー、お肌のハリがどうのこうのと、いわんでくれー、冴子さんが、そんないわれたら、私はどうなるの！（大汗）前にもいったけど、りょうちゃんや、冴子さんに、年齢を感じちゃうと、自分自身が、どっと老け込んでしまうのよ。でも、りょうちゃんて、いったいいくつなんじゃ？Ｃ．Ｈの時は香ちゃんよりプラス６．７歳とか思ってたけど、Ａ．Ｈでは、へたしたら？ひとまわりかい？？？
で、その、りょうちゃんの香ちゃんへの想いの重さ。
亡くなって以来、誰も入れさせなかったのかーあの部屋に。・・・つらいなー。・・りょうちゃんのベットに潜り込んだ阿香・・でもあれは、やっぱり香ちゃんが、やらせたのかなと私は思いました。・・・しかし、あのベットでも二人で寝るには、せまくない？・・・ま・・・いいのか、べったりくっついてれば・・・？？？朝から何いってんだ私は・・・暴走気味・・・。このへんで失礼します！

### [6302] ひろ	2002.04.04 THU 01:20:10　
	
こんばんは～(^o^)丿

「最強の殺し屋コンビ･･･ふたりの新しい生活が、いまここに始まる!!」の見出し。そして、ついに伝言版復活(李オヤジも読者の気持ちをちゃんと考えてるね)。ハードボイルドＣ・Ｈの再開だぁ～！！
冴子がＣ・Ｈ復活を進めたのは、香が死んでから、もぬけの殻のようになったりょうちゃんをずっと見てきて、とてもいたたまれなかったからなのでしょう。昔のはつらつとしたりょうちゃんに戻ってもらいたかったから・・・。でも、よく言ってくれました、冴子に感謝。

すごき気になるけど、「心臓移植をした香瑩の余命が明らかに！？」ってなに！？　せっかく香から授かった命なのに。香が泣いちゃうゾ！！

今週のギャグは盛りだくさん。海ちゃんが大きい声で「うるさいっ！」って言ったあと一瞬止まったけど、また無視してりょうちゃんをふたりで責めているところがなんともいえませ～ん。
感想はたくさんありますが、書ききれないのでオ・ワ・リ。

nana[6292]さん　はじめまして！
「北条司イラストレーションズ」は楽＠(＠＝天)で、「北条司漫画家２０周年記念イラストレーションズ」は、集＠社(＠＝英)または楽＠(＠＝天)でも購入できますよ！　集＠社だと「書店支払い」があり、近くの書店(全国８５００店)まで届けてくれるようです。送料･手数料無料で、お得かもネ。

ちょっと長くなりましたので、今夜はこの辺で消えます。
サイナラ～(^^)/~~~

### [6301] かおり	2002.04.03 WED 23:33:34　
	
はじめましてー。
最近たまたま兄の部屋においてあったﾏﾝｶﾞを読んだんですが・・。
なんつーか、ﾋﾞﾋﾞｰっと刺激が・・（聖子かよ）
凄すぎです。
で、そのﾏﾝｶﾞはC.Hでした。
3日間で全巻集めましたとも。
そんなｱﾀｼは今月で高校生。ｱﾊﾊ
今頃ﾊﾏるな！と兄に渇をいれられましたが。
ﾊﾏるととまらない性格なもんで；
“一応完結”の35巻を読んでさらにドーンと。
ﾘｮｳかっこよすぎ。(笑)
最近あーゆー男性がいないことに大きくｼｮｯｸを受けてます。
あと香みたいな女性がいないこと。(笑)


あのー、私ﾎﾝﾄに3日前とか4日前にﾊﾏったばかりで
な～～～～んにも知らないんですが・・（大汗）
よかったらいろいろ教えて下さい＾＾
お願いします★彡
